如果死係唔痛苦你會唔會想死

我指嘅痛苦係
跳樓自殺散哂嗰種痛楚
長期病患嘅折磨
肉體上嘅痛苦

我放唔低家人 身邊人

死亡對你嚟講係乜野?
死後轉世輪迴?
死後乜都冇?

我覺得信有神嗰啲都係talk shit

一啲都唔撚科學

會 即刻死

成撚日有人吹奏呢個世界好撚大有幾撚美好
忽略哂大部分黑暗面
了解到人性係極度醜惡嘅時候
我唔會信人性有光輝

好多人都選擇自欺欺人
事實上有啲人跟本一世都發唔到圍
呃鳩自己
呃鳩人話明天會更好
唔好撚鳩啦

根本

有人話人死咗會落地獄
如果我已經身處喺地獄呢？
佢所指嘅地獄又係咩意思

我研究緊點樣可以喺睡夢中死亡
呢個係唯一唔痛苦嘅死亡
其他死法都係痛苦的

啫係安樂死

人最大嘅恐懼來源係因為未知
如果你可以操控或者掌握所有野
就唔會再有恐懼

人體知道自己將會死嗰陣，
個腦會自制嗎啡，
令你 high到見到神，
然後你就會看透人生打爆機。

唔會 反正人點都會死 我宜家有得揀 一定唔會死住

就算知會痛苦都想死
反正已經係人生最後一次痛苦
比起唔知餘下嘅人生仲要經歷啲咩災難
睇得見盡頭嘅痛苦實在好太多
而且死咗之後都唔會再記得受過嘅痛
諗起都興𡚒

一個人死咗
只會變成一具屍體
點會仲存在呢?
鬼故
從來只係故事

死亡並唔可怕
死得痛苦先係

你愛嘅人痛苦就係你嘅痛苦

佢好我唔好
我心理好痛苦

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

會

痛苦都想 因為生存仲痛苦

既然都一定會死 死之前玩下個世界做下自己之前一直想做但無能力做嘅嘢啦